重心分享

Joe Biden @1.50

all in

又升咗